其實依架啲手機配件特賣場開到周街係 仲有得賺?

屌一街都係
行唔夠一條街就一間
咁多人做同樣模式既野仲有得做?
香港出名租貴
賣既野咁便仲有得賺?

得閒捉你去華強北
你會發現好恐怖既野

我都知成本好便
但人人都咁做既時候
分薄曬利潤同客源
深水埗，旺角果頭一街都係
唔會好難做咩

幕後咪同一個老細囉

總好過吉舖既

D貨唔值錢

係租金姐

冇錢賺就唔會開到一街都係啦，
平就做個量姐

你去台灣啲夜市商圈附近會唔會見到好多鋪頭擺滿夾公仔機？

香港嗰啲特賣場玩法原理其實一樣

好似前幾年都冇咁覺眼
呢1-2年多到真係幾步一間

咁你咁講都有道理
呢啲不嬲都係做量既
只係估唔到咁多相同一模一樣既店
都仲有得生存
香港真係奇蹟地

但係台灣夜市都算景點吸引遊客
香港街頭特賣場
好似唔點吸引到人鍋

開呢d成本只係租金，又唔駛點裝修，話開就開，話執就執架啦

咁又係
但都係唔明
飲食就話日日都需要食姐
呢類特賣場
人人買完需要既短時間內就唔會再買
究竟係點頂得住貴租
有冇人知當中原因

手機人人都用，d平線又渣又易壞，
香港人換手機又快過打針，
所以好快又要幫襯

好似有啲道理
有冇做緊呢行既巴打講講
點解仲可以愈開愈多
反而男人都睇既av就愈漸息微
好奇怪

唔係大財主開餐廳真係等於賭博，
開皮好重皮

我都聽講過開餐廳賭好大
後生既寧願都開小食店
奶茶店

開餐廳閒閒地都過百萬，
一陣冇生意，業主又加租
裝修架生都回唔到本。

巴打好似好有心得
你做緊老細?

唔關事

間鋪賣乜嘢都得 總之做到有人流出入

又唔使裝修 一晚一架貨車幾個工人 就可以交吉嘅

賣咩都係同一個原理

多數短期租約, 租金味必有你想像中咁貴, 基本上都係幾支光管加堆流動貨架就得, 而開到周街係呢樣係因為香港流住中國人既血, 詳細睇番油站圖, 瓜分人地生意唔緊要最緊要我平到手. 因為裝修問題, 平唔到手都係蝕少少租唔洗入肉

冇得賺你做

大佬呀
啲手機配件要用真金白銀買
啲av你幾時有用過錢買